【新手】我覺得呢個男仔影啲相幾靚

定係我唔識嘢？求指教

我都覺幾靚
應該用相機加調色

個人認為啲相幾有feel

睇過下，幾有feel，加油

幾令

樓主加油

用咩機？

唔係我黎但見幾靚想分享下

輕輕一推

中學師弟

車站個幅幾靚 推

利申 唔識影相

依度個個巴打影既都秒wo
靚條毛？

新手唔識嘢